{"0":{"title":"Jahresbericht des Institutes","description":"","labelPlacement":"top_label","descriptionPlacement":"below","button":{"type":"text","text":"Absenden","imageUrl":"","width":"auto","location":"bottom","layoutGridColumnSpan":12},"fields":[{"type":"select","id":23,"formId":2,"label":"Institut","adminLabel":"","isRequired":true,"size":"large","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"choices":[{"value":"42","text":"AfR Pfalz"},{"value":"43","text":"AKD der EKBO"},{"value":"41","text":"ARO"},{"value":"40","text":"ARPM Braunschweig"},{"value":"37","text":"PI der EKvW"},{"value":"39","text":"PTI Dr\u00fcbeck"},{"value":"44","text":"PTI Nordkirche"},{"value":"38","text":"PTZ Stuttgart"},{"value":"36","text":"RPI Baden"},{"value":"35","text":"RPI EKKW-EKHN"},{"value":"34","text":"RPI Loccum"},{"value":"33","text":"RPZ Heilsbronn"}],"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"Institut w\u00e4hlen","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"enablePrice":"","enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"00e4fa5f","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"useRichTextEditor":false,"populateTaxonomy":"institute","errors":[],"fields":"","displayOnly":"","fieldId":"","enableChoiceValue":true},{"type":"textarea","id":8,"formId":2,"label":"Ver\u00e4nderungen der (bildungspolitischen oder kirchlichen) Rahmenbedingungen und neue Herausforderungen f\u00fcr die Arbeit des Instituts","adminLabel":"Ver\u00e4nderungen und Herausforderungen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":"","form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"06a930d0","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":11,"formId":2,"label":"Wichtige Ereignisse\/Fakten\/Ver\u00e4nderungen im Institut (Strukturen, Finanzen, Mitarbeiterstellen etc.)","adminLabel":"Wichtige Ereignisse\/Fakten\/Ver\u00e4nderungen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"3e258730","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":10,"formId":2,"label":"Inhaltliche Entwicklungen innerhalb des Instituts (neue Arbeitsschwerpunkte, neue Aufgabengebiete, neue Profilierungen etc.)","adminLabel":"Inhaltliche Entwicklungen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"bac4c8d1","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":12,"formId":2,"label":"Religionsunterricht im Kontext von Schulentwicklung (z.B.: neue rechtliche Regelungen, F\u00e4chergruppe, Religionsunterricht anderer Religionsgemeinschaften; Ethik, Philosophie, didaktische Entwicklungen, Beobachtungen\/Umfragen zum Selbstverst\u00e4ndnis der Religionslehrerschaft)","adminLabel":"Religionsunterricht in der Schulentwicklung","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"d10bf6ad","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":13,"formId":2,"label":"Welches Verst\u00e4ndnis von Gemeindep\u00e4dagogik ist im Institut leitend und welche Aspekte werden in der Institutsarbeit aufgenommen?","adminLabel":"Verst\u00e4ndnis von Gemeindep\u00e4dagogik","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"c38a87e3","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":14,"formId":2,"label":"Medienp\u00e4dagogische Entwicklungen und Herausforderungen","adminLabel":"Medienp\u00e4dagogische Entwicklungen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"90a37c20","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":15,"formId":2,"label":"Neues aus der gemeindep\u00e4dagogischen und elementarp\u00e4dagogischen Arbeit des Instituts","adminLabel":"Neue Arbeit des Instituts","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"6e4383c8","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":16,"formId":2,"label":"Wie kommt das Thema BNE\/Globales Lernen in Ihrem Institut vor (ggf. in welchen Kooperationen)","adminLabel":"Thema BNE\/Globales Lernen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"b6ea2946","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":17,"formId":2,"label":"Besch\u00e4ftigung mit dem Thema: Fl\u00fcchtlinge, Migration (Seminare, Materialien etc.)","adminLabel":"Thema: Fl\u00fcchtlinge, Migration","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"fb622318","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":18,"formId":2,"label":"Aktionen und Ver\u00f6ffentlichungen zur Reformationsdekade","adminLabel":"Aktionen und Ver\u00f6ffentlichungen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"ebf190f6","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":19,"formId":2,"label":"Entwicklungen im Bereich Schulseelsorge","adminLabel":"Bereich Schulseelsorge","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"1d957d1d","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":20,"formId":2,"label":"Projekte zur schulbezogenen Jugendarbeit","adminLabel":"schulbezogenen Jugendarbeit","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"f5922d25","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":21,"formId":2,"label":"Neue Ver\u00f6ffentlichungen\/Materialien","adminLabel":"Neue Ver\u00f6ffentlichungen","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"f9948f51","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""},{"type":"textarea","id":22,"formId":2,"label":"Neue Angebotsformate","adminLabel":"Neue Angebotsformate","isRequired":false,"size":"small","errorMessage":"","visibility":"visible","inputs":null,"description":"","allowsPrepopulate":false,"inputMask":false,"inputMaskValue":"","inputMaskIsCustom":false,"maxLength":"","inputType":"","labelPlacement":"","descriptionPlacement":"","subLabelPlacement":"","placeholder":"","cssClass":"","inputName":"","noDuplicates":false,"defaultValue":"","enableAutocomplete":false,"autocompleteAttribute":"","choices":"","conditionalLogic":"","productField":"","layoutGridColumnSpan":12,"form_id":"","useRichTextEditor":true,"enableEnhancedUI":0,"layoutGroupId":"b3ec3329","multipleFiles":false,"maxFiles":"","calculationFormula":"","calculationRounding":"","enableCalculation":"","disableQuantity":false,"displayAllCategories":false,"errors":[],"checkboxLabel":"","fields":"","displayOnly":""}],"version":"2.6.3","id":2,"markupVersion":2,"nextFieldId":24,"useCurrentUserAsAuthor":true,"postContentTemplateEnabled":false,"postTitleTemplateEnabled":false,"postTitleTemplate":"","postContentTemplate":"","lastPageButton":null,"pagination":null,"firstPageCssClass":null,"subLabelPlacement":"below","requiredIndicator":"text","customRequiredIndicator":"(erforderlich)","cssClass":"","saveButtonText":"Speichern und sp\u00e4ter fortfahren","limitEntries":false,"limitEntriesCount":"","limitEntriesPeriod":"","limitEntriesMessage":"","scheduleForm":false,"scheduleStart":"","scheduleEnd":"","schedulePendingMessage":"","scheduleMessage":"","requireLogin":true,"requireLoginMessage":"<p>Wie sch\u00f6n, dass du deinen Bereicht online eingeben m\u00f6chtest.<\/p>\r\n<hr>\r\n<p>Dazu musst du dich zuerst <a class=\"\" \"primary-button=\"\" button\"=\"\" href=\"#login\" onclick=\"jQuery('.ct-header-account')[0].click()\">anmelden<\/a>. \r\n<\/p><p>Du hast noch keinen Account? Dann kannst du dich hier bei rpi-virtuell (das ist unsere technische Plattform) <a href=\"https:\/\/konto.rpi-virtuell.de\/registrieren\/?ref_service=https:\/\/dev-form.rpi-virtuell.de\/eingabeformular\/\">registrieren<\/a> und anschlie\u00dfend hier anmelden.<\/p>","validationSummary":false,"deprecated":"","saveEnabled":"1","enableHoneypot":false,"enableAnimation":false,"save":{"enabled":true,"button":{"type":"link","text":"Speichern und sp\u00e4ter fortfahren"}},"scheduleStartHour":"","scheduleStartMinute":"","scheduleStartAmpm":"","scheduleEndHour":"","scheduleEndMinute":"","scheduleEndAmpm":"","confirmations":[{"id":"629f62be04d51","name":"Standard Best\u00e4tigung","isDefault":true,"type":"message","message":"Danke, dass du uns kontaktiert hast! Wir melden uns zeitnah bei dir.","url":"","pageId":"","queryString":""},{"id":"sc162a3035d1ca0e","event":"form_saved","name":"Speichern und Best\u00e4tigung fortsetzen","isDefault":true,"type":"message","message":"<h2>Link, um mit dem Bearbeiten sp\u00e4ter fortzufahren<\/h2><p role=\"alert\">Bitte benutze den folgenden Link, um mit jedem beliebigen Computer zu diesem Formular zur\u00fcckzukehren und es abzuschlie\u00dfen.<\/p><p class=\"resume_form_link_wrapper\"> {save_link} <\/p><p> Hinweis: Dieser Link wird nach 30 Tagen ablaufen.<br \/>Gib deine E-Mail-Adresse ein, falls du den Link via E-Mail erhalten m\u00f6chtest.<\/p><p> {save_email_input}<\/p>","url":"","pageId":"","queryString":""},{"id":"sc262a3035d1ca20","event":"form_save_email_sent","name":"Speichern und E-Mail Sende-Best\u00e4tigung fortsetzen","isDefault":true,"type":"message","message":"<h2 class=\"saved_message_success\">Erfolgreich!<\/h2><p>Der Link wurde an folgende E-Mail-Adresse gesendet: <span class=\"saved_message_email\">{save_email}<\/span><\/p>","url":"","pageId":"","queryString":""}],"notifications":[{"id":"62a3035d1c8ae","isDefault":true,"name":"Speichern und E-Mail fortsetzen","event":"form_save_email_requested","toType":"hidden","from":"{admin_email}","subject":"Link to continue {form_title}","message":"Vielen Dank f\u00fcr das Speichern des {form_title}. Bitte nutze den eindeutigen Link unterhalb um zum Formular von einem beliebigen Computer zur\u00fcckzukehren. <br \/><br \/> {save_link} <br \/><br \/> Beachte, dass der Link nach 30 Tagen ung\u00fcltig wird. Bitte kehre rechtzeitig zur\u00fcck, um die Formular Eingabe zu vervollst\u00e4ndigen."}]},"version":"2.6.3"}